知唔知點解客人永遠是對的

因為必勝客

Ar.....ok
Noted with thanks

知唔知點解女人永遠是對的

0.5/10

男左女右